點睇英國對香港人可以做到咁仆街

遠的，當年出賣香港俾中國
近的， 自己bno 國民被政治逼害唔理唔救唔出聲，反而歐洲大佬德國出手幫忙

我相信當年對香港好都係為左cap 水， 但一走連歐盟護照都唔俾你，由香港自生自滅

善心打破零回覆

Thanks

英國只係會對本土居民好 係為自己人著想
香港人從來都唔係英國既自己人

起碼唔似港共政府扼殺自己人再引入支那人

你當新移民係自己人英國咪當你係自己人囉
好簡單

兩個字「利益」

英國最仆街

人地有比 你唔攞都無計

標準答案:
80年代煩愛爾蘭問題+受美國壓力
而家煩脫歐
實際係:
英國本土唔想收留我哋咁多香港人

當年係矮仔強行收番
唔制就打
可以點？

隔一排就有人出哩啲post歪曲歷史

大不列顛不嬲都係玩侵略搶資 跟住走人

依排班五毛不遺餘力咁屌大英

其實英國人從來都唔係對香港好，只不過佢地統治方式人道啲，相對中國咪顯得好好
正如你一向食開狗糧既，有人比白飯你食，咪顯得好
其實白飯都唔係真係咩正野黎
公屋、郊野公園呢啲，都只係將英國本土既政策搬過去香港，基本嘢黎

寧願要蛔都唔要港豬

如果英國佬係仆街，支那人一定係賤種人渣冚家剷，英國佬冇欠你㗎，要自主就靠自己，喺人哋嘅角度只係借完地還返比支那，香港俾人收返根本就係inevitable,同埋嗰個年代唔係支持「民主回歸」就政治冷感，你不如話自己老豆係仆街,總之係香港人記住邊個係仇人，就係支那冇其他，支那一定要仆街死

你黃皮膚 二等人黎 同你有親咩

就算同樣白皮膚，只要唔係英格蘭人佢地都唔理
當年統治愛爾蘭發生飢荒，餓死左一百萬人都唔開倉派糧

睇印度搞到一鑊泡就知英國佬唔在行搞呢d

英國人自己本身都階級意識咁犀利 香港人算係咩

錢囉

at least佢比到香港人安居樂業望到未來前景
而家真係

人地寧願要黑人都唔要黃皮豬

港英時香港原居民移民去英國唔難喎，好多都移咗民。你講邊類香港人？

英國對香港唔好都已經好多支那好多倍

英國對香港唔好但都好過支那好多倍

英國佬點仆街都仆街唔過中共對香港

所以幾時都話歸英撚係全世界最弱智嘅生物

你話佢衰

但你想佢係香港起左幾多基建，司法制度

香港成位國際大城市

呢d都係英國佬畀你

當年對香港好嘅港督好似大部份都係蘇格蘭人
2戰後香港差唔多可以無視倫敦咁制

2戰後香港似獨立國家多過似殖民地

宜家先知歸英派

agger
人哋當年擺明淨係當香港係殖民地都搞得好香港
反而而家土共話香港係自己人，但係就搞到成pat屎咁

認真英國人無欠香港豬任何野， 係港豬不識進取， 做自己嘅主人。 港豬永遠掌握唔到自己嘅命運

你BNO咋，以為自己係BC啊

點解講到人地英國佬有義務幫你爭取民主自由

對英國佬黎講呢啲只係基本野，並唔係咩恩賜或者優待
當然比起共慘中國就梗係好

你講乜撚野啊
Bno係英國人就英國人啦
你再講就係死5毛
激嬲bno撚架喇

當年根本就唔應該回歸，最多歸還新界

咪講笑，到時成個新界啲人湧曬去港島同九龍，陸沉都似

點解成日指意人地救?

英國當香港係外邦人，中共當香港係自家狗
做人梗係好過做狗

根本樓主為屌而屌 人地英國佬有開機會比你香港人走 自已落錯注呢家又反手屌英國咁仆街

連登仔最能鍾意既英國從來都當你地狗炸
同你當啲蝻同蝗冇分別

咪係，六四之後移民潮已經足足走咗30萬人
如果英國派歐盟護照比香港，分分鐘過百萬人湧去英國，到時仲得了？

依家德國人出手都算落英國佬面
英國德國又係世仇黎

五毛又開始打稻草人

英國人對香港人唔好？
臨走前都留咗50000個BC名額，仲想點
我老豆老母廢所以先攞唔到咋

任何一個正常國家梗係以本國國民利益優先，係得香港先至咁On9乜叉都俾大陸人搶晒

英國對歐洲人都差。對你香港仲想點。
歐洲復興期唔合作，冷戰時期放位比中共，搞脫歐。

當年香港都救左唔少越南難民
宜家到自己要難民
呢個世界真係唔公平

英國自己都煩緊brexit，唔會得閒

英國引入咁多蛔

英國人大多數都係仆街

bno以為自己真係英國人咩
好似新移民以為自己香港人
比啲骨氣啦

其實當年英國對香港跟本冇感情
香港只係佢地幾百個殖民地既其中一個
只不過宜家中國勢強 咪得閑出黎政治抽水囉
到真係有事既時候 都幾肯定佢地唔會出面幫真香港人架啦

日不落帝國自己都收曬皮搞唔掂

而香港都只不過係佢以前咁多個殖民地入面其中一個

咁點解要特別留意你

對佢地嚟講你死你賤啦講真

危難嘅時候冇任何人可以依靠㗎 自強不息啦

華人與狗 不得內進
佢都係當香港人係Chinese係支那人
事實根本都係支那種

英國而家自己都搞唔掂, 仲邊得閒理我地

英
美德救港plz

文翠珊落台之後都唔知搵邊個上
英國自己都有排煩

1. 煩brexit
2.在港經濟利益冇美國咁大 英國係香港剩低文化上嘅關係

連登仔理得英國人點對香港人呀係都要崇英㗎啦，懶有歷史懶係高尚嘛。美國比關係法，又匯率掛鉤，撐起成個香港又點？英國先係我地祖國黎㗎

其實問下D廢老就知
D英國佬好撚串,係又屌唔係又屌
以前公務員福利好?係因為公務員D高官都係英國佬

英國依家都自身難保

我夠膽講，所有香港人，包括樓主你都受過英國恩惠，由上一代免受文革傷害（香港人大部份都係大陸難民及其後代），到近代可享受到公平嘅制度、獨立嘅司法、世界級嘅基建、免費嘅教育同醫療等等，你喺亞洲其他地區，除咗日本，仲有邊度搵到？

英國完全對得住所有香港人有餘啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

正一契弟

首先，人地根本無義務收容支那內戰既難民，但人地最後都放左你地入來香港

你宜家就想人地比埋你去英國，邊有咁著數。等於你放隻流浪狗入屋，你咪比佢訓地下，宜家隻狗想上埋你張床到訓，仲自己大條道理，係咪過分左少少？

on9 人地係統治者 你當我地香港人好撚巴閉咩

英國正一垃圾國家
德意志

港豬自己都幫自己，旨意哂人地，咁點得

英國唔好
港督好

好多崇英撚以為英國幾好 人地英國自己內部都有鑊甘嘅要搞 仲邊得閒幫香港
明明英國同中國都係仆街
不過今次德國咁做 有少少驚訝 無諗過去到哩個地步

英國衰極都重好過支共幾十倍，唔明有咩野崇唔崇英。

咁𠵱家呢

英國佬如果有利益，香港賣出去都可能制

二戰比德國 日本贏先係正確既道路

兩睇喇
中國做返佢自己
英國偽君子 英治底下係好 但唔係英國好 而係最尾幾個港督好 而點解最尾幾個先好？因為就來交移主權 所以對港越來越好 讀過下歷史 唔算深入 但係英國絕對無想像中咁好
Btw我諗英國好快收皮 唔收皮都有排搞

點兩睇
97後香港多左幾多問題，生活差左幾多？
支共都唔撚係管治

而家比人收皮既係中共，而唔係英國

所以話 不嬲都話要香港人讀下近代中史同香港史
你搵97前後嚟講我上面咪講咗 最後幾個港督特別好 點解？因為近主權交移 所以最尾哥20幾年咪好好囉。有無睇字㗎
幫英國兜無問題 因為好多政策都係from英國 我認英國有做得好嘅政策
但唔應該一味幫英國含撚

至於就嚟收皮 中共就唔就嚟收皮同英國收唔收皮無關係
英國脫歐問題彈出彈入，幾廿年前英國都知獨立無用，都去加入經濟團體。全世界走緊經濟合作，幾廿年後今日要脫歐？傻撚咗？依家唔想脫 但人地叫人脫 脫咗之後會點？ 講緊到今日都係靠經濟合作

好撚on9，正一讀屎片

傻既都知中國人入世後經濟火箭級上升，相反同期既英國只係日落帝國浮浮沉沉

理性啲啦香港人

no 起碼香港係賺到錢 對佢地有貢獻 班新移民呢？日日搶嘢搶福利咋

你要夾硬搵分別實有格,事實上人地理撚得你

支共強姦香港人
可以點？

bno同bc都唔識分

香港人好鍾意將香港總督嘅功勞當成英國嘅功勞

明明英國殖民地部周不時都搵港督笨柒

成日將殖民地當成英國嚟睇

明明香港主體意識係由殖民地總督帶起，又關英國事

讀屎片好過你追撚含
除咗識鳩反共 追撚含同人身攻擊 你識乜嘢

正解

咪撚講呀 走呀巴打 我幫你頂住 你睇下我上面講咗乜 然後俾人話讀屎片呀
陣間又到你喇

英國佬都係狗閪黎

做緊英國佬公司

淨係直布羅陀嘅遭遇已經好唔同，不過兩地地理位置始終有好大分別

以前我細個覺得英國人對香港人都幾好, 而家反而完全唔同晒, 香港一日差過一日, 講到底都係由孤寒既英國搞出黎, 屌都廢撚事, 只希望香港同英國以後唔好再扯上咩關係

英國不嬲仆街，睇下非洲就知

睇返矮仔眼光好長遠 對佢自己同中國嚟講 格硬收香港係好正確嘅做法

係白人眼中
黑人都叫可以賣下勞力
黃種人做得啲咩？除咗一路蠶食人地資源

講真憑咩要求人地做咁多

二戰如果日本吾搞屎棍
隨時美德合作收蘇聯皮

係囉 無英國 香港乜都唔係

屌 樓主心態真係成撚隻大陸蝗咁，自己乜都唔想付出去怪責一個殖民政府唔益你，同新移民有撚分別

仲要咁多正評，香港有今日真係抵撚死

福克蘭都照救啦，香港WTF

自己都搞唔掂，真係同你有親咩

因為真係唔係英國人丫嘛

食完英國既糖
就要食中共既屎

其實會唔會從來冇食過糖幸福啲呢
依家真係好慘
食硬屎啦

自己廢係到話人cls

你都on99，你讀咩野屎片可以將成個過程只cut一細忽出黎睇？

英治好明顯係慢慢進步，但97後係高速退步。

講事實就叫含，屌你on9就叫人身攻擊，睇你一定係識少少扮勁o個隻，d立論只係茶樓丫伯水平。

外相Jeremy hunt個老婆係支那雞諜，遲啲做埋首相仲大鑊，五眼都死埋。

小朋友讀多d歷史
放低偏見去諗野

英國唔走大陸真係打過嚟㗎啦，鄧小平講得出做得到真係夠姜㗎，到時打上嚟遠水不能救近火，受苦嘅都係香港人

英國佬係生意人本色姐

沒有永遠的朋友與敵人，是19 世紀的英國首相巴麥尊(Lord Palmerston)講

殖民地仲想點呀

真心，點解啲人會覺得英國皇室、英國政府同香港殖民地政府（雖然大家名義上都係Her/His Majesty's Government）會當成係一舊嘢咁處理…………

你係咪唔撚識字 大家去到84咁concern中英聯合聲明
係因為臨近開始講主權交移嘅時候英方不斷俾甜頭俾香港 俾咗一個感覺一個英國好撚好嘅印象
上面一路講緊哩樣

算喇廢事覆
講真 由頭到尾淨係識講97前後 屌那星 英治淨係得97前哥一段時間？ 講緊成個香港俾佢管咗最少99年
你繼續追撚含喇 唔撚識就再重讀喇 少少批判思維都無
淨係識睇表面 連人地點解要咁做都唔諗

啲人追撚含都無計名義上都係英國 但實際上港督有哂大權咁制 基本上無出大事 英政根本唔會特別理香港 除非英政有嘢想係香港搞

啲人唔會諗點解英國去到就到主權交移突然對香港咁好 點解淨係最尾幾個港督點解咁錫住香港人 最廣為人知 其他前中期都算錫香港人嘅港督 同埋 閪港督就無人識
淨係覺得英國好撚好 以前差無問題 後來有進步=佢好撚好 以前幾差都無問題

都係同一句 有必要去要求香港人讀下近代中史同香港史

哥你老母咩, 你澳門人定大陸人

補多句 從來都無否定英國有做到嘢/咬死英國差
只係提出英國唔係想像中咁好
崇英撚就起鋼
無批判思考㗎？講佢以前有唔好地方=佢全部都唔好？
用你邏輯諗嘢
共產黨以前夠曾經清廉同好 咁係咪代表佢以後都好呀？

我見親呢 d post 都要提
對香港好o既係港英政府
港督為左香港好, 會不惜同英國本土對抗

走呀 好多崇英撚嚟緊
佢地眼中英國本土係好好㗎 無缺點㗎

啲新移民買樓仲要買家印花稅，額外畀多15%政府，政府啲支出佢地冇份貢獻

好心咁大個人睇嘢唔好咁主觀啦，真係好on9

1 香港係殖民地
2 新宗主國有核武

英國為香港做左好多野架啦
但係冇理由 無啦啦接收300萬既"難民"架?

新bno寫到明冇得奶eu 居住工作權添

要靠bno就希望而家得返幾十萬bno (hk)
英國肯放多小小 比妳 唉

最撚好笑係有班傻鳩香港人成日話要歸英
舉港英旗，拎黎打飛機

笑死，真係有人以為自己有bno就係英國人

其實當年唔係67暴動，英佬根本唔會launch咁多福利計劃

英國從來都冇好人過 其實

bno 係冇全歐洲 居住工作投票權既 英國人
呢點係冇錯架 不過咁樣即係走唔到佬囉
但係走難呢 就未必 到香港打到7零8落個陣 做難民應該好過特衰小小

412居民？

9102525， 彭定康？

你望望隔離澳門
就知英國佬冇欠我地

要講應該回歸台灣 添
中華民國 係繼承左清朝架，佢一日未倒台中共其實冇權接收香港架

講呢d

頭腦簡單嘅人睇咩都係簡單

icac 好似係74年成立既
82年先開始談判

淨係廉潔已經係香港既大禮啦

澳門人有真葡國護照

有錢走先得架？

當年成班香港人話要「民主回歸祖國」
冇民意支持 英國可以有咩籌碼同支國傾
輸哂啦 「主權換治權」都行唔通啦

呢個真 真係葡萄牙

佢有日落條款，唔知幾多年前出世既肯攪就有

暴動完人哋有檢討政策、認真搞返靚香港

反觀中屬港共，呢幾年有咩咿郁就屈鳩人暴亂。件事平息之後，唔係諗點檢討，而係諗買咩水炮車，下次有集會用唔用水炮好；諗拉邊個砌邊個，平時屌鳩人干涉自己事務，人哋收留又走嚟干涉人哋內政

英國可能冇好人過，但中國係十惡不赦

睇黎你係新移民

早前睇咗呢本書叫Fragrant Harbor, 裏面有句好透澈咁講咗英國人嘅心態:

"It's what brought the British here in the first place. They came here for fresh drinking water for naval ships. The harbor on the other side was a bonus. Everything afterwards was bonus."

係英國人眼中，港豬同蝗有咩分別

所以咪話尾哥20幾年
香港廉潔 只係曾經

比班揸住BNO既奶英撚見到，又要發癲咬你，話英國媽媽比我排英國人條隊架，英國媽媽唔會唔要我

係，唔好睇到英國咁好，當年有份deal中英聯合聲明，而家咁環境粒聲都唔出！

無，連歐洲其他國家既人，英國人都想趕走，所以先脫歐有咁多人撐，仲係度J英國會收bno 既人會唔會天真左d

英格蘭賤種不嬲無賓周,有奶便是娘

香港班英倫撚仲日日幻想大陰蒂國會打救自己
不如信雜種會做香港戈巴契夫機會仲大啲

中央最仆街

五毛狗又出嚟扭曲事實
明明係蘇格蘭同意接收香港人

點呀00後
拎全盛香港同d垃圾比?
仲亞洲四小龍?

當年係講緊紐倫港呀

哥你老母

又9up
只要有visa, bno一樣有投票權

利 琴日先投完俾brexit party

趕你老母

趕走東歐人邊個做英國d低下階層工作

97年無條件交還香港比中共，到今時今日英國為香港做過啲乜？
咪就係比啲英屬香港撚打飛機囉
根本自己香港就要自己救

因為根本就唔同人種
黃種人有BNO點都係黃種人

你都on99，你讀咩野屎片可以將成個過程只cut一細忽出黎睇？

英治好明顯係慢慢進步，但97後係高速退步。

講事實就叫含，屌你on9就叫人身攻擊，睇你一定係識少少扮勁o個隻，d立論只係茶樓丫伯水平。

英國衰都令香港變到東方之珠，支那就日日150個趕走香港人，on9打手睇下事實啦，下下誅心論

咁你買定離手啦, 到底自救定搵人救呀
根本就一件事還一件事

英國佬仆街係一件事
bno係需要平權
香港係需要更加多有骨氣既香港人企出嚟
而冇當年既英國 今日香港連堔圳都不撚如 亦係一個事實

成日話人拎BNO打飛機, 有得揀既話係咪vd過揸本垃圾火車頭? 又係事實

事實上英國初期統治香港係仆街喎
政府冇華人 警察冇華人 乜野俱樂部全部都係為外國人而設 華人係連書都冇撚得讀
後期華人識得做shipping 累積財富，英國先比返少少面你
如果你話英國對香港有恩 都係最後二三十年既事

香港幫英國開拓支那市場
搵左唔知幾多
新移民幫左香港化肥？

大量廉價勞動力

從來都覺得歸英撚好撚on9
搞獨立好過啦
日落帝國咁仲歸英
一係就做美國其中一個洲仲好

到撚咗2019 都仲有人覺得香港變好係因為英國
傻閪 英皇室 英政 港英政府唔撚同㗎喎
英國政府只要無大事 根本唔會理香港
好嘅港督甚至會對抗英政
大部分政策都係由港督/港英政府搞
自己連香港史都唔撚識就衝出嚟？
繼續追撚含喇 英國政府 港督/港英政府 英國皇室都未撚識分就係到吠 讀多幾年書喇屌
英國無想像中咁好就等於中國好？ 2者之間根本無絕對關係
中國係仆街 唔代表英國唔係仆街
你乜撚嘢邏輯呀

英國統治vs中國統治
講完

你番去學打字先啦 哥哥哥 哥你老母

崇英撚好惡㗎 個個都結果論
英國以前差 去到最後尾2-30年叫進步ok?
中國係仆街 搞撚到香港咁
英國唔同喇 令香港變成東方之豬呀
唔話得英國㗎

巴打你講既野同我冇抵觸

番你老母
返呀仆街
有口話人無口話自己呀 傻閪

英國統治vs中國統治
唔識歷史/淨無睇表面嘅人咪講得出口囉
淨係識拎結果出嚟打飛機
根本無人否定英國做嘅好事
只係提出佢都仆街過
起鋼做乜鳩？
惡撚過共產黨

淨係睇*

屈人追撚含 然後問人做乜起鋼

其他人夠冇話英國100%決定全部正確又好愛香港
係你呢d傻閪只係見人地讚幾句就針住嚟講話人崇英

淨睇表面都講得出
如果冇英國人嚟過, 香港唔會有當年全盛既強勢
呢個係客觀事實

就冇人話過佢地唔仆街, 只會做好事, 對華人好平等

將咁大舊肥肉讓左俾中國
你估當年英國收左幾多

打乜？
點打？

洗唔洗幫你google埋

佢口講話打你就信？
如果要改革開放
打左香港仲洗要？

睇下再上面一直覆我嘅ching先
無英國人 香港唔會好 係事實
英國佬仆街 都係事實
但上面個一位ching接近無承認過英國佬仆街
話佢地叫進步
除咗追撚含 諗唔明佢做緊乜

偽紳士

仲有 由頭到尾 無話過英國佬無做過好嘢
由一開始只係提出佢唔係想像中咁好
去到哩一刻我都係咁講

英國制度係好 但情面上彩你都傻 同你有親咩
當年咪又係佔盡便宜

你也配姓趙？

終於有人講重點

只講亞洲，二戰比日本贏咗？到時香港連狗屎都唔係啊金融中心？早唞好過

香港當時有D料已經有居英權計劃

得BNO果班好基層
仲要英國怕你幾百萬人突然過去

BNO平權無可能
要走佬去台灣唔難
如都係走唔到就更唔應該開門

條友不停搬龍門，搬到去話港督好唔代表英國好，又離地又唔對題

了解咗歷史發生乜事先啦！
中共建國果陣
清楚知道無本事好似英萄咁管治港澳
所以保留兩地無收返
事實上，回歸呢廿年都反映咗你無資格
只有搞殘香港！

和平咗咁耐
二百幾年從沒有吸取教訓
貿易易差係導致鴉片戰爭的原兇
誰要負這個責任？

2019喇 英國同港督識分未？

有聽過英國對殖民地的手法好差

歸英還歸英，歸英國政府就咪搞，歸英聯邦我覺得諗得過

睇下個標題之後收皮啦好麻？

亦有一個說法係由中英聯合聲明入手
先歸英再尋求獨立
難度應該會俾香港直接獨立易

但英國一日唔出手 講咩都冇用

做乜鳩？同我嗰句有衝突咩？

佢自己Brexit都有排煩，得鬼閒理你咩旨意美國好過

你條傻閪 明明係你講起英國幾好 我答你英國無想像中咁好 你就開始講以前英國對香港幾好
我先答返你英治時期
發現自己柒咗就話人off topic

英國暫時絕對唔會出手
唔係針對英國 大部分國家未搞好內部問題 都唔會出手
何況英國講緊獨立問題 係影響深刻嘅問題

屌你老母，成個標題係講英國治港，我句句都係講英國治港。

你條傻閪就用誅心論話英國最後幾年先好比個好印象人
成條線由60年代到90年代成個改變又唔撚識。

你條柒頭自己知自己柒撚晒就開始老屈人地講英國本身

講英治香港唔撚駛讀書，因為我本身就係係英治時期成長，我本身就係一個見證，我係親眼睇到電視台收台掛o個幅英女皇相。

蘋果2014年報導：

Link:

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

美國之音2019-5-15報導：

Link:

亨特說，英國將尋求與中國合作的方式，他說中國將在未來25年裡代替美國成為世界最大經濟體。 “我們歡迎中國的發展”，他說，“我們希望避免不必要的冷戰。我們無法阻止中國的發展，所以我們尋找一個與這個世界新大國的相處模式，因為不管你的看法如何，它都不會消失”。

Sorry, 其實唔使quote文

你依隻三毛智力都唔好得去邊

cap水就cap水

同你有親咩

你買隻股票會同佢講感情

咁快就有弱智歸英撚出嚟驗證我句說話成班弱智歸英撚有香港人唔撚做係要靠癡人哋，自己地方唔靠自己救，揸住本bno就當自己白人，坐係到幻想晨早當你condom掉撚咗嘅英國佬打救，唔撚柒係弱智係乜

移交之前 67暴動之後 英國當香港係一個農場咁run來賺錢
移交之後就係安全套

其實中國無比過經濟/政治上嘅幫助比香港，反而英國有take 有give。係啊，大陸前幾年經濟環境算好啦，香港政經文化環境反而差咗好多

英國佬對你好同時點到即止
唔會拿屎上身

應該唔攻擊蘇聯繼續聯盟，反正Hitler點都輸，拉埋蘇聯做戰敗國仲好

英國玩l完了

俾你係英國公民
你都會想英國仆街
出嚟行殖民主義,
係求財, 唔係求氣架

宏觀嚟講港府回歸以來最好既政策已經係最低工資，其他都.....，至於老董嘅85k根本無起過，97-03既大跌市主要係外資/bc人撤資，先推冧domino。

初時的確係嘅，但喺可見嘅將來應該會變成橡皮圖章

英國國力弱，佢要對中國實施制裁一定要拉埋歐盟/美國幫手。

完全2回事嚟
如果英國佬出錯bc比我我一定唔會申報我應得既

不嬲都話英國根本無咁高質
當年香港仲係英國既都唔係搞到幾完美啦, 又亂又盛, 只係用黎賺錢
遠既賣返香港俾中國, 近既直布羅陀一樣照賣
講真成日吹奏歸英, 又成日講bno點點點果班, 發夢仲可以發幾多年

除左德國呢啲左膠國家, 你歸咩都係二等公民
諗埋啲歸邊個國家既想法, 不如諗下香港點樣自強啦

歸美美國出師無名，同埋侵侵目標係令中國係開放市場，並非為香港/台灣etc 平權。如果接收香港有助呢個進程就會做。如果無助甚至有反效果就要香港焦土先。

英國目標係搵新partner，美國肯同佢deal咪幫手一齊制裁，反之都係唔會理。

因為比支共管理lo

咪賴鳩人 成個香港都沒人嘈 英國人邊有資格出聲

你喺咪移咗民幾十年阿，而家hsi同香港股市都係大陸股票主導，而家香港主要投資者都係大陸人，英國佬嗰啲洋行(怡富 hk-land 牛奶公司 hsbc)回歸前已經遷册曬，只有take冇give，肯請大批香港人既都只係本地同大陸公司 無謂呃自己了。

到2019年香港人仍然係左右於英支兩國

唔會由自己作主體去認識自己嘅歷史
好撚可悲

要怪就怪當初個on9 租新界99年

香港人根本由頭到尾都係二等居民. 無論係英國管治定係中國管治.

但係統治方式唔係人道"啲"咁簡單, 係人道好撚柒多.

起碼英國會將被統治者當係人咁看待先，俾佢哋有適當既自由同尊嚴
中共就當啲人民係螻蟻一樣命賤
係中共呢啲極仆街獨裁殺人政權，就顯得英國極文明

不如話點解中國對香港人可以咁仆街？

英國佬留幾千億儲備俾香港，臨走時取消功能組別議席，肥彭又提醒港人唔好做賣港賊。

現在中國每日一百五十人來港，又起高鐵由香港政府付高價、重有明日大愚同大灣區打劫香港庫房，再加KO 民選議員、強行逃犯條例，香港不用2047， 2019 正式玩完，七婆果然是滅絕師太

隔黎post仲有人用bno打飛機
以為有本bno英國就幫你

申請移民 拎咗個國籍先講啦

無撚有錯，英國佬而家自己都搞唔掂啦，仲理你外人?